貓罐求推介

想問下各位有冇邊隻主食罐推介？同埋大家通常係邊度訂糧同罐？

食開canagan, 無穀無膠，